紅磡 敏華 光榮 陀地冰室嚟講邊間好食

藍店即係唔掂

龍門啦

榮 其他辣殺

你有錢食咩

冇

好

紅茶

1仔冰室

留意返 果間係「红磡冰室」

民華同敏華係咪同一集團?